[A/I] Lin-Jumpti 英雄氣泡 燒豬系手遊 戶愚呂80% 進清十郎 旗木卡卡西(03)

上個POST
01
02

官網：

100萬下載紀念活動

100萬下載紀念角色 – 空氣彈悟空

攻略網站

轉自巴哈
角色全技能

已出降臨

[img] [/img]

常見問題 :

Q. 點刷首抽？
A. 刪除DATA

Q. 點加運？
A. 食相同角色，注意6星先上到99運﹐5星得75運

Q. 點升技？
A. 技能LV上限要食相同角色(6星上限12LV,5星10LV)
但技能LV就要慢慢打經驗升

Q. 共鬥有咩好處?
A. 唔使用體力，4隻極運多8個箱SHARE

Q. 對話框咩意思?
A. 多多指教—辛苦了
THANK YOU—NICE
對不起—OK
加油—準備完了

強化 多多指教—回復
傳說技—先打雜魚
先打BOSS—咚
屌—SMASH(爆技)

嘩頂！打唔贏！

LM

完全冇留意爆左POST
SORRY

突然難跌佐好多

我自己都無留意

係

３場沒跌野

趕絕超絕auto撚

都話難趺

剛開始頭半粒鐘跌好多

打熟左都ok易打

今次冇心珠，有啲難度

帶左紗織就好打好多

變相左依家可以唔洗極運都有得打

點先易打啲
唔夠血頂

雅典娜

街場遇到地雷一樣會苦戰

基本上每round都狂出必殺就得

宜家先22運

算快，我14咋

6運

而家連極運場都入唔到

自己開場算

12萬都秒唔到佢一條血

居然有人仆街到開LEGEND 答NG，
利申扣左一半血有多

跌率是咩玩法

8隻極運紫箱都沒1隻

帶路飛做LEGEND果D仲ON9

可能未清過主線

但係極運左鬼塚

帶岩LEGEND同屬性應該就隱陣

見到路飛場都唔入啦

鬼塚 運90了

我建議就最好帶回血既LEGEND

輕輕鬆鬆打到第三條血, 剩番4份1
心諗咁易打嘅時侯, 俾佢秒撚左

唔小心做左地雷

算錯血量搞到輸左

其實啲人係唔係唔知相田招技-1珠, 出完技下下見條友有6粒唔食走去食5粒想點

反而我帶左本田，幫班友仔減2珠
我帶本田，銀時，悟空
唔帶回血

又有新紀念活動，
咩GW SPECIAL

好難打

唔計地霤既話共鬥易打好多既
始終4隻lv99水屬易打好多

呢隻Solo
全水隊速殺
隻6星水狗減防加攻
街場好多豬隊友

有冇圖可以睇下你用咩人？

靈丸

搵99運場算
入唔係99運既場
臨尾關場咁缺德

豪華陣容

嗰班冚家鏟
利申:岩岩中完伏

呢次降臨技術要求高左，
變相啲地雷出晒來

伏已經算
班仆街場主係臨完場斷一斷
得自己拎到野
屌佢老母自私到

依家搵場都搵99運既場主

聽日又有更新

正

4極運都有唔出好野既時候

啲仆街豬隊友
強力一擊出招前
有技減傷補血又唔用
重要開攻up技
又打唔到boss少行血
結果4極鬼塚都秒

仲差19隻

打得咁快

比上次慢左好多

今次我慢慢肝
上次快肝鬼塚
之後日日每日任

隻game有問題係咁斷吖，我自己今次更新左之後成日話連線唔到，重裝左幾次都係咁，隻鬼塚我都單刷咋

想問友情 加攻既技能,可唔可以重疊?

可以

今次個新池係咪保底5星?

沒寫保底

今次幾難打

Game入面邊度有講出進同卡卡西

放生送

有D運，大多數每場都起碼有一隻

真係唔太想開場比街人打 嘔幾百斤血

想死

留左3粒必殺珠
比D ON9仔一下打晒落隻卒仔到

啲3星卷都幾利我
200次冒險果張出緣谷 雖則已經冇用
但都好過1日無料果堆 真係無料到

屌.. 無中過 嬲
除左一開始張80年代卷中左次

其實狂出加攻 疊唔疊到架？

得，我疊過普攻上到四萬幾一下

正 一出出四隻

預計今日可極運

樓上爆裂巴都99運左啦

今朝連續四場 4極運都跌四隻

D友連控制必殺珠生成在咩位置都未識，
明明可以生珠+連爆
是都要將生出來個粒生在另一邊角落

友情又唔撚用
又浪費35體，
屌

明知下round一擊必殺
都唔食必殺珠殺都見唔少

搵line group入
打左成晚都全99運0死

街場隊友一是斷線，一是弱智

大家已經有公廁朗,下隻草屬仲會唔會刷?

睇到時仲有咩活動，
有究極就刷左究極先
有試練就刷試練先

刷2隻同屬99運有咩作用?

可能必殺好用啲呢

仆街 升呢先黎維護

岩岩4個 +99連緊，跌左箱架

r.i.p

場主會唔會開得返

開得返,但應該當全部斷線,場主有自己寶箱,其他人當冇打過

入得鳥

個個用99運,搞到好少見到其他英雄出黎

算唔算係隻GAME既缺點

唔係必跌先係缺點

其他英雄有友情技

街場真是輸多贏少...

我地人少，唔係都開個群刷

開左4場，4場都有人走場

新玩家 ios 彈game彈到傻

真係慘
我依家都唔敢開俾街人

好多RANK60以下，就算99運都是傻仔居多

引繼刪GAME重安/修復DATA

無概念去打
真係今次見真章
遲下難度高就真係俾佢地雷唔少

斷線情況勁左

一斷線就帶3隻 AI，凍過水....

想問下係咪遲有火影出？有冇話幾時？
如果依家玩播瀨那個pool?

我估遲下應該會更新到斷線者可以俾返場主控

又輸，
下回致命，守尾門條友儲左3粒必殺都唔爆珠

救命

浪費左105點體力以上已經

仲差20隻

應該完左賴那pool先出

對火影有愛,咁遲開波先

究極難度卡卡西，到時先入坑睇怕都好難贏

咁有冇話邊隻野首抽可以開波？ 定5星就得？

開波任選一隻，之後10抽愈多5星愈好

Thx

如果有興趣既
其實大家圍內開個群
淨係拎黎刷極運

SET個房號
定期更新

頭先又輸
不過場主食石

想像唔到究極級街場既情況

真係睇人

今次其實應該點打? 同幾個朋大打，第一回就俾人KO

完場派箱彈個更新出黎
無撚哂
癡撚線架？！

屌,我都係呀,話中斷左乜都冇

第一條血狂開必殺同加攻
第二條血基上同第一條血一樣
第三條血，就草2ROUND必殺再開加攻殺
LEGEND用回血
一有就開就得
唔洗諗
隊員方面帶轉珠，消珠加攻，同加攻就OK

仲差5隻

又有update鳥

好on9琴日4 隻99仲要識打去到最後
開雅典娜前彈兩個 最後我彈埋apps

明天開始試練之間

每日開4層，
主打獎勵：200石，必殺寶玉，3星券，進清十郎

今日極埋佢，聽日玩試練

試練之間特點：
續關不可，救援不可，聯機不可（即單機mode）
每層都是boss關（即與戶愚呂80%一樣）

咁屈機

除左頭先講個4樣獎勵，其他都是沒麥價值既bonus

進是傳說技非角色

目標係進清十郎
其他都冇咩興趣

感激，今晚同D fd試下先

唔算難打
最好4隻水屬去打易排珠

更新左可以咁樣睇

有咩用

容易知，雖然冇乜大作用

得番5日, 仲差18隻鬼塚

開場冇人入

夠晒啦，5日

去到30號諗住慢慢嚟
依家得50運

依家個個都開場打火屬

我估計試練之間應該沒得周回，打晒20層完。
慢慢刷完降臨先清都未遲

睇下到時有冇人討論點樣去過20層

自己打户愚呂打到60運

知道進清十郎個效果未？

實有

我差啲唔記得仲有幾套作品好鍾意
魔法律事務所
暗殺教室 五星一定係 殺老師 小渚 同赤羽

太天真
蛭魔都是4星，殺老師以外都幾難是5星

西利
睇黎你跌率都幾高

聽日幾點會開試練

1400

唔該哂

升爆技可以拎黎打進清十郎

屌佢老母,仲要進化埋先上到99運

打左成晚,一隻都唔跌,想快啲打戶禺呂呀

睇唔到明文,有無翻譯

所以第一隻真係好重要，
有99運宗次郎之後，
每個超絕都係1-2 日輕鬆攪掂，
之後只係每日消體刷定D 進化強化素材，
D存貨每個屬都夠進幾隻

EXP上升係咩意思?

係咪打果關 可以加多啲技經先會出？

12LV係繼續回復中既敵人增加傷害

姐係打人越黎越痛?!

打回復緊既敵人就會痛

每回合識補血既敵人?

咩英雄

戶愚呂弟

有無咁快

唔是咁易架葉師傅，升滿技……

我都係自己打，未試過fail
儲夠一野打一行血
依家86運了
街場入去雷鳩人算數

自己爆石升，平均兩場跌一隻

爆石咁勁
有無興趣開個LINE 可以一齊打果啲

唔用4鬼塚易打啲，降臨角色三圍同技能比抽蛋角弱太多

有無人講下試煉之塔係點打法?boss有咩技

有無人覺得更新完之後掉落5星率低左

今日果4層應該係亂過都過到

儲緊體準備1400連過4關

一大朝早用哂體去升技，依家開始儲緊

搵下街場入去打書同魂

咩係續關？ 贏左唔比打多次？

用石復活

贏左你都唔會再想打多次

又有更新

火影做ICON

究竟呢個係咩意思 次次Down都9x%就出

課幾多

系統錯誤

試修復DATA/引繼重裝

鹿驚下星期應該出鳥

不是今天?

今日打試練之間

喊出黎 係咁修復Data都唔得

thx bro

火影 扔曬所有石

留石等 hunter x hunter 人物 (希望將來有)

留比SLAMDUNK ( 如果將來有 )

HUNTER一定有，SD應該都會有。
始終是超級大作

終於極運鬼塚

btw, 戶愚呂好唔好用, 見佢又係火屬, 唔好用就9數唔刷了

4色都要起碼一隻99運，
下隻木屬降臨你沒99運又有排刷

戶愚呂 打了幾場都係得 *4 運

用99運刷2日-3日左右應該都刷得到

睇黎下個活動就係卡卡西

一定要刷

論強度都算大力，
配合既野睇隊員

連續8場都冇跌鬼塚

點撚樣呀

唔知邊度睇到, 卡卡西好似係團打
至於係咪要開團唔知道了

其實係咪每次入人場打就會送30石, 無限次數 ?

儲左一萬石終於可以抽幾下
希望早日可以出hxh

好似頭50場連機有石送

頭4層0挑戰性

屌，每日開幾關

仲易過主線....

我仲特登留體，ON9

鬼塚仲未99LUCK

練完隻黑神會長去打 但係黑神嘅必殺珠嘅威力好雞肋

雖然回復有啲睇頭

我仲有100體未用，外加就升LV

下載過150萬未
冇保底 唔敢抽

狂彈game

AGGER

係咪連太多必殺
我都彈左兩場, 兩場都就贏

沒彈

諗緊個進清十郎必殺技個加防好唔好用

我寧願用斷罪者

如果消珠方面易出到既
都可以考慮下

total有廿關
一開始實係簡單架喎
唔通第一關就勁難, 咁到時咪又係屌佢點打到去廿關

繼續AUTO刷技能經驗，沒EVENT打

繼續升呂弟技能，今日升到佢9LV先

又彈GAME屌你老母

恭喜!

可以升滿埋技

差兩粒彩虹覺醒珠覺唔到隻戶愚呂弟上六星,依家74運唔敢刷關住

可以照刷，唔一定食住升
除非你唔夠位

開到80個位唔想開住,我都刷左五隻係倉,留明日一次過食

我開到120個位

5隻可以疊食
運氣可以疊加

我都開左120個位
依家計埋先用左87個位

巴打, 你重複3/4星點處理 ?

4星食升技(滿技就賣)，3星就賣

請開3星.
好多三星CD好短, 3至5轉珠
我最鐘意黑子個女經理人

食，到升到爆技能就賣

3星缺點3圍太低，MAIN角基礎能力被拉低，必殺威力相對都減低

原來有得疊食,唔該哂巴打,咁我疊多隻26運先,聽日覺到六星就食埋佢

睇部分用
無可能3隻入哂3星
可能會入1隻3星入去用
如果果個降臨真係需要用到佢

講到尾都係睇關做人
但純講"友情"好多三星都好正, 遲D可能用得著

之前打消太, 我長用4星雪女

升定冇壞
遲下出D限5星關卡都有機會用到佢地

好似要派1000石

鬼塚打左連續10場都唔跌

又改掉率?!

運

有彈藥抽嗚人同遊戲

WHY

講緊1.0.3版用LINE連動既時候出問題

睇公告就話賠償1.03版本時LINE既連動/引繼問題

由開game第一日已引line係咪冇

肯定係全員派
依家狂彈GAME都唔知會唔會派石

應該全員派

我轉換pool冇伏

圖

但係最想要嘅 迅同藏馬就一隻都冇

係淨返既火屬簡出來既陣打進清

唔係 特定對象派咋 我而家都冇收過一千石

公告都有寫 要派應該四點派左 好似係

嘩3隻5星

咁我沒鳥....

我都無，由佢

有啲想抽多次 因為我好鍾意迅同藏馬 有冇得制止我

抽啦

快抽

其實今次個轉珠pool值唔值抽？定係等純色先抽好？

純色是大伏POOL

屌你老味 無伏確認

本來想話兩位前輩想睇人仆街 點知

冇石抽條撚

三金 一彩(迅)

中伏確認

sor lor

自已刷 一場一隻 遲來的極運

算快手

衰手痕..我應該繼續等火影..
1.03個補償又無份唉...

我就係見到迅 超手痕 本身又唔係多石
我頭先有一秒邪念火影要課抽

伏了

等火影啦

伏已中
3×10得隻重覆左嘅比達

r.i.p
樓上抽2下結果個個都去抽

我睇Appmedia寫5星推薦

appmedia是乜水

信唔過，作品pickup同屬性pickup都是大伏

佢就俾5星

瘋狂彈game
連彈3鋪

最勁一定係吸雙色珠果啲

係咪iphone

an機

最近4次十連都無5星隻GAME仲要悶撚到仆街成撚日要刷極運
係咪好撚想人棄GAME

好撚心街場長期唔禁就彈撚左佢啦
條友由頭掛撚到尾
屌佢老母

樓上20抽4隻5星

睇運

我已經100抽冇5星了...

巴打你應該抽保底pool

非洲人

依家有方法出大花火未？
要用邊幾隻同次序？

咩黎

開技轉到全版單色

行運>爆豪

隻game 成鳩日斷線, 就快棄得屌佢老母

我彈GAME彈到就快掟電話

99運了 今次3日

依家有保底POOL嗎?

我成日連唔到線，成日爆體入唔到game

我都係，今日都唔知乜撚野事
用IPHONE都可以彈咁撚多次

單機GAME完場又彈GAME

我真是沒呢啲情況

入人場都可以斷埋線

每次彈GAME之前都發現隻戶愚呂俾人打到喺一個唔正常嘅地方
經常彈之前見到隻戶愚呂飛左上左上角

右上角至啱

我而家先知啲技能經驗關卡原來仲限埋角色……一啲角色打是唔升技經

shit 開埸打緊就完，突然有個電話打入，攪到跌少獎

我極運左，而家打呂弟80來刷經，狂跌.......3場4隻

打緊6川升技

寧願用35體升全隊，好過25體升2,3個角色

D人話用佢黎打試煉所以先升佢

呂弟80 , 自刷定開場刷?

請問打邊關升經？

要12LV技....打到佛誔

自刷

見到有人已經12 LV...好謗張

thx bro, 我也試試

我入去 friends list 通常都斷

12LV 好似仲難過99運

我5星全爆技，4星差幾隻未爆，3星仲有10幾隻未爆，所以先打6川升技
最主要係降臨寵4隻都未升爆技

好勤力

未極運協力機率大D既

我戶愚呂弟(運:6x)

之前我拎哂體去刷技
果時升30個技術SKIILL既任務
我都好痛苦

自刷8場左右，出左5隻
未極運個陣又唔見佢跌得咁爽

30skill任好易解
放晒啲1lv技既3，4星做sup
再是但打一場都升，解12下

最弊果時我好多3星都俾我練哂3LV技

咁就真是升到嘔

依家想將隻公廁郎先升到12LV爆技先
仲差2000幾經就到12LV

我個隻得8 LV技

盡量升高D，我見同人刷極運，傷害都差幾遠

究極級我諗都好難4極運

我估都係
最多2極仲要加2隻適應角
好似怪彈既超絕咁

今次進清十郎估計應該同究極差唔多，睇關卡消耗既體力(44)

要用瀨那先易打
我估其他都應該會有相應角去打

2極運+2賴那最好應該

自膠，沒得協力

今日試練之間難度應該都唔高

預左13層開始先有難度

突然又連唔到

四個彩箱得一隻鬼塚

加油! 我發覺開場比其他人合力打, 最多一次過可得四隻戶愚呂

鬼塚之前自刷, 浪費好多石

弱智守尾門慘過食兩舊屎

呢個真

守尾門真是好緊要.........

知道尾門弱智，第3個人就要識做

睇頭2round就知
咩技都唔開
亂咁黎就明

明天1400就有嗚人抽鳥

冇保底，瀨那已入普通POOL，
再開保底就有機會中，
BTW我唔鐘意火影

我都係，初時都有睇，到後尾就

我有齊成套漫畫, 不過動畫中後期就冇睇

屌佢老味沒佐神

下次吧

睇公告話出究極mode 水屬性
應該係卡卡西 又難打左

第一隻究極級是卡卡西，早已確定

關咩事呀 keep住有降臨打
就算本身練好曬技 打10隻番黎lv1 -> lv2都升左10下啦
個任務勁易解

自我簡單翻譯究極級公告內容：

。究極難度關卡為水屬性，不能食石續關。
。卡卡西擁有「反擊」及「轉色技能沒效」之技能

更正
自我簡單翻譯究極級公告內容：

。究極難度關卡為水屬性，不能食石續關。
。卡卡西擁有「反擊」及「X色珠無效」之技能

你會唔會打10隻返黎去為左咁去練咁ON9

之前有活動升技有石送，
再開如果冇角升技一定會

再有先算

予告有提卡卡西會跌卡嗎?

會跌

刷99運

打2場就升lv2
除非刷得咁快99運 唔係既話咁樣升技解任係好正常

thanks 巴打

感覺到今次冇教好訓

協力都唔知贏唔贏到

係好正常，前提係D角色果時升撚完，
果時我都仲有角色未升撚完

新手留名
因為就出火影先玩

明天1400有得抽

冇line 朋友玩 冇人送體比我

聽日係鳴人 二千石all in

我都沒line朋友玩

我都無 佢送體個任都算數
聽日用三千算了

我都諗住2000算，送石少左，主線又打晒。
我自己想要遊戲boy多過鳴人，留點做之後抽

打街場唔錯，戶愚呂弟*90運了

*99 了

開左GAME一個半星期 為左隻鬼塚狗沖升黑神 打到而家都係得2X 運

刷完99鬼塚之後果然快好多
琴日朝早先刷完極運鬼塚, 今日晏就已經極運戶愚呂弟
第一隻極運真係好重要

真呀

刷呂弟80好過啦，時間長點

佢依家2頭唔到岸
最好就搵3極運幫佢刷

冇水屬麻 本來有隻銀時 80

妖尾巴講得岩

btw 真島浩食屎

我同巴打一樣玩左一星期多d
放棄左鬼塚
宜家戶愚呂20運，希望極得切

我隻戶愚呂，唔知點解18運後升唔到上去？

食自己就一定升，5星75運，6星99運

佢話你必殺 友情 同特性個skill level上限max左
你未max運照食就得

打多30場綠川就升爆

值唔值得..為左張必殺技技...可能好易打呢..我就狂刷材料 錢

友情CD5轉必殺珠, 好值

自己AUTO刷?

我自己AUTO刷
連機打百幾場太傷神

爆石AUTO打輕鬆D,街場打到眼花

大多數都係自己刷住升
升完依隻都唔會再打住
其他場都係刷返書同魂

扮工爆石AUTO兩日就滿技
爆左2xx粒左右

以後我都諗住刷14運, 開到技能12上限就刷技先.
之後慢慢再99運

因為街場太多超絕場.

先升99運再刷技先正常

對火影無乜興趣, 手痕走左去抽轉珠pool, 好似唔錯

又黎3彩 0 鬼塚

咩叫刷技

升技能lv

升爆12LV技
畢竟降臨唔係隨時會出
而升技隨時升都得

投票拎鎖匙

唔好意思，想問下係咪今日有得抽火影？幾點會開pool?

係咪2點新角？

YES

鍛鍊之匙>打書
覺悟之匙>打魂
黃金之匙>打錢

應該是咁

下午2點

覺悟已嬴

錢日日都有得打要黎做乜9

得300石冇得抽😅

有3000石,但冇補底唔敢抽住

好似啲抽都冇左保底好耐

15000 石冇保底唔抽

出過一定會再出，只會更多著數

一分鐘

應節十連中風助

有5星算好

一下十抽

30抽0中

唔順氣抽埋2000石,第二次十連 0五星,第三次十連中晴矢,都算中限定喇

66抽 0 5星 del jor驚

40連 最後一抽俾個手臭fd抽乜都冇

太衝動鳥少年

我都係

HEA玩算

40抽 0 5星

年輕人就是衝動，1 石都唔抽

逼人抽嗚門打卡卡西
又解反擊 又防封珠 好勁

屌佢老味 伏到

最伏一次是9藍1黃

第12 關都仲係易過超級

比達悟空個關超型，有電

抽唔中鳴人

有5星已經算好

40抽 0 5星

我40抽3只

已經好好

6抽1隻

早知慳最後10連 晒Q佐

0石中1隻5星
岩岩打返黎張3星卷中

禮貌十抽

點解手機上傳唔到相

大家都好運
我又要儲石鳥

都係個句 要中 一抽都會中

agger
期待有一日會有slam dunk

我行運超人超手，一家團聚好感動

友情雙色全破壞 唔錯 雖然我無其他綠色五星 應該擺頭先

2000石 1金

十抽中前田

鳴人其實有咩野好

10抽0 5星

首個究極難度關卡 旗木卡卡西

。究極難度關卡為水屬性，不能食石續關。
。卡卡西擁有「反擊」及「X色珠無效」之技能

嗚人
。雷屬
。必殺技 單體大炮＋解反擊／＋70%傷
。被動 防封珠＋減傷

講咗咩自己參透下

玩晒

再玩多4單抽中玉藻涼介

咁樣開唔開波好?會唔會太少5星?

次次都係對應角玩曬架啦

唔玩對應角，佢出隻角色就冇意思

兩次十抽中伏
all in埋終於中

4抽全炒

嘩,正呀,海坊主都有得打,即係到時有得抽孟波

20抽爆豪 唔抽了

屌你老母

有石未為輸
繼續ALL IN

之前已經用晒啲石中伏表示

想問下打咩會多D石拎?

無

打工，再俾錢課

tsang

得1400石, 今朝拎左1000抽轉色
見大家抽得咁爽, 拎埋400散抽4次, 中左呢隻

終於畢業

新手岩岩開始玩
一開始果10抽係咪揀劍心好d?定揀自己鐘意就算?
之後果1000石10抽抽邊個pool 會好d?
同埋係咪會出到6星?

我爭少少

睇你選強度定愛

抽鳴人pool啦而家

頭10抽中兩隻 之後10抽唔中[img]

頭10

申公豹正野

課￥9800 零隻5星

勁係邊?

想問每隻野帶個3隻友情野,係咪同屬會加多D數值?同一套動畫會唔會?

暫時同屬會加多d, 越高星越高level都會加多d
同一套作品暫時未有 不過唔排除遲d會有 因為收藏集嗰隻game有

想問下點同人連線?成日話通唔到信
同埋必殺氣泡爆果D範圍點解會時大時細?

5000 Allined

咩結果

愈連得多粒愈大

打多陣搏埋5抽佢

終於忍唔住抽左3下
第一下1隻5星
第二下中伏
第三見到2隻虹色好開心
知連中兩隻嗚人

4隻3星，最後一抽見到彩虹光好滾動
冇鳴門但有柒達已滿足

咁樣開得？

自膠 電話up唔到圖

抽左幾多次
基本上可開

有冇AN機 4隻鬼塚同時出技就會彈GAME

開左了thanks巴打
btw 而家應該抽邊部機

我無事
試下修復 不過真係多bug

睇你鍾意咩
隻間抜作好撚勁
不過你有鳴人

修左都係咁

頭先抽左10抽轉珠

me, 刷戶愚呂hang到仆街

THX!
通常連幾粒爆得大D?
因為我試過好似10粒到好細咁

差12隻戶愚呂就爆運，希望今日搞掂埋

加油

2隻5星 咩J 同秋本麗子
而家又有1000石 諗緊抽邊部

打左三次阿銀先過到
進清十郎好似巨人咁

打多d街場好快*99

都係輕鬆過

打戶禺呂唔帶 雅典娜 係想點

玩尻自己玩尻人

第20層先是完全體

自信嘅表現

打街場好伏
儲哂超必珠想下一條體先用，成俾人用，係咪好多人唔知overkill一條體唔會扣下一條體

打戶愚呂次次都斷線係咩玩法

都預左

啱啱開始玩
想問下event d 五星人 點樣先夠刷？

岩岩開始玩 抽邊個pool好？

普通關有剋屬就可以

火影

謝

唔一定，試過入大力場用斷罪者，大大力好快完

不過真係要幾個都識玩先得

天降靚姐，你試下天降核突，仲要冇雅典娜幫手

終於搞掂第一隻極運，打素材同升級書好撚爽

終於極運咗戶愚呂，突然好空虛

屌佢老母成日連住幾場4極運都係1隻都唔撚出

再抽4000石中隻新野嗚人
中多2隻重覆既
我應該係睇唔開

4000石有鳴人算好啦

4000石我得隻狗

等大家carry 卡卡西

今日打第20層
應該有D難度掛

希望隻12LV呂弟有作為

我隻先5LV技

你拎體去刷書同魂姐

呢幾日已經狂打超絕(57經一場)
但升得好慢真是

去打25體果個都55經一場
加成果D就275經一場

打35體一場果D倒不如打25體一場

刷綠川駿果關有5倍經
但刷到75運先11lv
仲差5000經 要打10幾場

原來咁架

開服玩到NOW都唔知 屌

反而我無刷到75運
升到12LV先46運

如果想刷友情，可以刷錢關組極運開箱

而家有體就打綠川
Hea玩

我綠川都75咗
依家打錢關多

準備打20層
希望一TAKE PASS

用雜色定純色隊

刷技炸

20層應該用純色隊轉下先

第19層最好帶隻會解暗黑既就好易解

一開頭用左 之後係咁轉珠出大技過

17已經過唔到

20層好鬼難打
有瀨那幫真係食左屎

已過

用咩隊

等我 上傳唔到

打到19 都完全冇難度

無野解暗

冇乜5星火屬角
係咪收硬皮

1.綠川駿
2.可以一粒粒睇
3 轉珠吸珠技

隊長就得
1.友情超人
2.戶愚呂
3.喬巴

上傳唔到張圖
劍心
簥巴
友情超人
戶愚弟

最重要 第一條血等佢完曬補血先打佢
儲珠要儲係左右下角
第二條血就係四回合內儲曬啲必殺技珠係左右下角
然後last一兩回合 狂加攻

睇黎卡卡西會難過進清十郎

依家先知綠川5技可以解暗

第2條血要4turn內解決，
第3turn會上25000盾。
痴撚線

冇友情超人
中咗3隻人妖

打第二次終於過到

第2條血應該10萬左右

應該都有，我預11萬，真係有瀨那就易打
但我無

佢唔回血真是易打既

我好彩打到17萬傷

打多幾次D珠跌得靚D就過
第2 ROUND LEGEND斷罪者＋友情超人加攻
4-5粒必殺秒，
隻悟空特性加攻超級MVP

隻悟空俾我BUFF到試過超必打8萬幾
其實好多角色都30-50％血以下加攻，
唔使夾硬回血，全力打過去仲好

一開頭我都帶加攻LEGEND
但過唔到
轉左回血LEGEND先過到

唔係咁易架葉師傅，D珠唔靚就唔夠力

平民隊 啲珠夠靚 輕鬆過

依隻練一練都唔錯
可以做轉色隊員

搏靚珠／轉珠，第一關剩到1-2粒必殺，
平民隊搏靚珠一下爆死佢仲好

所有4 星都會練，
反正咁多個位，石抽果D好快爆技實有位練

三星得幾隻練得過

都係隻隻練定先

有新情報鳥，
超級個堆會復刻(豬乸，魔玲)

01/05 19島
02/05 水屬 畑鹿驚(究極級)
02/05 神崎狂(超級)
02/05 赤司征十郎(超絕級)

先疊究極級，再疊超絕級

究極應該沒得4極運，至少要帶1隻NARUTO

唔知呢，到時再睇下點打

都要預同進清十郎相同或以上既難度...

任務送果隻畑鹿驚得1 運，
唔會打返黎得1 運掛

60抽無嗚人都唔知點打

我都沒，
但SOLO問題應該唔大，問題是協力用唔用消太

天降柒+啲必殺成日俾佢消咗
得返300幾血啱啱好開到雅典娜

呢關回血沒乜作用，反正都是4turn被秒

如果唔太夠打，
一定係加攻LEGEND搏2靚珠一下秒第2 關最穩

打極都打唔贏

有無人入game就斷線

係 我都係用加攻legend先過到，頭幾次用雅典那都比佢4回秒

修復，引繼重安

都唔得既

我試過要轉vpn先得

咁真係有排打

2號咁撚多野打

瀨那 劍心+滿技戶愚呂1場通關
最尾果條血要4局內殺死

用斷罪終於過到
一野轟22萬，盾都打撚爆佢

通常5星+3運，4星加2運，3星加1運

終於知咩事 要用WiFi 用4G入game就即彈

新手想問

呢家先首抽開始玩遲唔遲 ？

首抽咩角比較好 唔該

點可以係電腦玩呀?夜神好似唔得

唔遲，有鳴人pool可抽

隻game其實好快上手，打活動又可以痴街場打。 玩左一星期多d已經有極運白愚呂

屌一聲
第三隻嗚人
俾其他五星我都唔得

5月2 一次出3關...點刷99運-

終於有野忙

唔該哂 抽下先

同你TRADE 為左鳴人ALL IN 左

我都想
我儲左一萬石
抽左4下 諗住有其他屬5星用下

首抽係唔係 送既十連？
有無話 一開始選咩5星角比較好

送既十年 係咪抽唔到鳴人
首抽 得一抽 駁鳴人嗎

唔該哂

特性係講咩

一回合爆自己三粒必，有xx%攻擊加成
呢隻咁好用，點解唔刷到12技

有無巴打電腦玩？咩程式

因為果時懶

刷完99都攰 仲刷埋技

果時開得少日

隻天地無用同無閑差唔多樣咁

3圍低，特性發動左都唔會夠宗次郎咁高傷害

打全體仲要3圍高就不得了

可能卡卡西會3圍高少少咁

希望啦，話晒究極難度
希望媲美到抽蛋角

唔會媲美到既
但應該比超絕好

留體清19島拎石

D石清晒倉

同你一樣，留體打19島，聽日就全力打卡卡西

50體一場，希望超難但必跌卡

大家19樓個個必殺珠俾邊個用？

全水屬，所以冇咩理

沒乜可能必跌，最多高啲機率

希望高機率
睇落似低機率

跌率正常就跟難度成正比既……

記錯今日水曜

19島都唔易打

想講 打完清十郎之後 就覺得瀨那真係好勁

技能完克only

刷到30次都有
想問十連抽 係咪得保底5星
真係未試過中 第2隻..

送個十抽只會中自選個隻

😵 唔會中其他5星？

咁我想問 點儲石 十連 想抽鳴人 唔該哂

組隊送石

打主線，做累積任

又有保底了
連屬pool都有保底了
再等下先抽

進清round round 回2萬5血,
打唔掂

儲必殺珠+斷罪buff一回殺

影下你有咩隊員，幫你組下隊

無限斷線
有無人一樣
用WIFI

手機/wifi都沒問題

第1條血都係儲珠? 有時儲完又俾佢消

記住佢消邊行，
儲到就儲，儲唔到就打佢

點組隊打進清好？打左幾次都唔夠打，我用4路飛 黑子藍球 戶呂分 chopper

新情報

菲利疑似新MODE

角色等級太低，喬巴仲未6星
成隊應該唔夠血同唔夠攻

我用呢隊過，俾你參考下

主力升晒6星先，
之後要靠技術/友情控珠+儲必殺珠，
盡量第2條血上盾前，開斷罪+BUFF一回殺

最緊要唔好比佢消左你啲必殺珠

其實有冇話打咩關升得最快

升技就睇4星降臨，關卡詳細入面有寫邊隻有5倍技能經驗

thanks, 但講緊自己個大lv

RANK既話一定是超絕級

黎緊水屬30抽保底幾吸引
但應該會一路出新5星
留石定抽3下好

起碼有首抽之後出既新角先值抽，
卷抽POOL都冇新角

咁計法,都係慢慢刷下野先
儲下石等新角

你都係趁依幾日升哂所有野先
我地一般都係5星升到6星，4星既都升到5星
先去配隊打

係打贏菲利，出神龍LEGEND

終於清左19關

首抽到依家,抽左4次10抽,未試過中5星,想問下呢個AC仲玩唔玩得落去?定再刷過好....

咁靚都要重刷

想問下斷罪係邊隻會有？

因為我覺得好似好少抽ge5星 即係可以繼續玩?

咁都唔重刷?有嗚門唔係大曬wo 又唔係限
咁少5星 4次10抽都冇5星梗係要再刷過

我都搞掂啦 打完進其他關同bb關冇咩分別
最後果行血儲左幾4粒必殺 3個人都開buff
其中一個buff技食多3粒必
1下秒撚左

留體力打畑鹿驚，
先用非極運角solo，摸熟再試用極運solo。
Solo熟左先打街場

Ok

打主線，傳說技

直接街場玩一場睇下點先

街場未必過丁第1條血

雷鬥雷

我留300點體力，
廢事被雷激到嘔血

新手一問⋯首抽係咪只係得自己揀嗰一隻5星 之後要打一千石再抽？

是

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950

妖你老尾露西：513206648

夜診女西醫: 504530350

梗係入街場睇下咩料先用自己體打

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569

佢仲未DEL到FD，ADD唔到人

Del到

開波

搵到了，咁撚難CLICK

SHION爆裂道：515404214

點打
成8萬防
佢超大力

卡卡西都幾難打

難打到

好難打...

破完盾之後打左5 萬，只扣左丁屎咁多

第2條血會變黃珠無效+反擊，
入唔到第3條就輸左

巴打咩人腳？

出咩水屬保低，黃色保底我就即刻抽左啦

即係冇Naruto就唔駛玩？

暫時未知第3條血會唔會有致命倒數，
沒既話可以用奶媽回血仲D有機會。
傳說技建議帶阿進

佢黃珠無效係永續定2 Turn?

沒睇到頭先，應該唔是永續

冇Naruto一定唔使玩

我都無留意 封我第2rd已死

唔使諗99 運了

咁打咗赤司先

打到隻就已經好好

有排，卡卡西得3 日

街場全撚部傻西⋯⋯
救命

多咗一人專用超級同超絕級
唔知有乜分別

跟本要你4 隻Naruto打 ON撚9

唔知做緊乜，之後就俾佢反死左...

要留珠俾Naruto用
D人就又唔留
第一關又唔儲珠

4隻嗚人就應該夠打

我有隻，有冇人有
試下組?

6000石都抽唔中 玩鳩

我無嗚門 用其他6星得唔得

有冇巴打想試嗚門
組隊報數 1

一隊最少要兩隻，我睇

LM
唔見AN LINK

無嗚門 1

你開場，搵多2隻嗚門，我同你試下得唔得

密碼

已入，你搵多2隻黎幫你

打完 之後斷線..屌
係第一條血難打d 小怪儲多d必殺珠 第1回合秒左果個8萬盾 咁就會無左必殺珠生成數+2定3
第2條血 佢通常出debuff技 好小出攻擊技
第3條血 6round內要殺死 都唔係幾打人

求兩隻嗚門

我有鳴門
有無巴打組隊打
同埋最好帶活佛回血 但我無 so sad:(

街場過左
最後個開6回必死

無2隻以上鳴門, 基本上唔洗贏

利申:非洲人

個關

上面密碼入

幾多血左右

同埋會鎖心珠回唔到血
帶雅典娜開左兩次

目測無十萬

街場未試過剩一粒珠落BOSS關，
D智障全消

點解唔打左青屬果隻放毒既先

比毒毒死多

屌 甩手

有無巴打打
有鳴門有活佛

點開場比人入

sorry以為招技係打隻毒:(

我整整隊野再開

用進或者雅典娜應該好d?

冇勁黃色等收皮，
佢又係ON9既，開個藍色保底POOL唔開黃色

轉左進

入

開左場

入邊個場

第3條血過20萬囉

2邊無場

我等陣先 做小小野

無鳴門等收皮
因為知會出火影而玩
結果眼白白無能為力

擺明局人抽嗚人

街場除左嗚人仲有咩英唔會被踢

冇，係呢度搵大腿吧

番緊工沒得協力，會累街坊

辛苦打完，0隻

要自己開場先做到任，
又唔係必跌
BTW THX頭先3 個大腿，
3 嗚人帶我打穩到呢

same

再黎

有無人已經有卡卡西
想知有咩技

過左唔出，講唔到你知

請問各位 剛打了一千石 抽邊個pool好？

有無人玩
應該穩陣可以三鳴門一消太吸運

只可做消太

其實係第一條血難打 第一round最緊要破左果8萬血 咁就輕鬆

應該唔駛和尚都得
佢都唔係點打

爭住我先，今晚收工自己開

基本上第一條血難打之外
其他兩條還可以
嗚門作用只係反擊果時痛同消除反擊
同黃色珠無效果時用
其他冇乜大作用

有無巴打繼續打？

我可以打但我冇嗚人

佢瘋狂永續-回血，
沒嗚人根本唔夠血頂

用和尚解

仲有隻4 星識解，
但準時用嗚人解佢反擊跟本長時間保持滿血

沒嗚人呀

4星解唔到永續-回血，好似

邊個咁手多㩒走中間個target

屌你老母 邊撚個金智媛bb 呀 入場攪破壞

差2體再開場

邊有 又唔係我最後爆曬啲珠
我果下禁錯姐

禁錯整到連唔到七粒姐 我留珠比你地儲必殺你地又唔禁

有人禁走左個lock
中左毒就無得玩

禁走lock 鳩放技 是旦tap 2粒珠
唔知係咁岩同名定點

唉 我唔知

我睇錯啦 可能 我唔入場啦 唔會出現

再開左

解到啵 我用魔人偵探個4星女可以loop到佢再減我回

樓上幾位巴打，算啦，遊戲姐
唔洗咁樣

連打贏2場都唔出角色
唔似易跌果種

有無人打?

有 希望唔做負累

我知啦，佢每次解1粒DEBUFF，疊左3層要解3次....

因為之前你用極運人打 宜家唔係

極運做頭

係 佢會再出幾次減回 好濕鳩
好想抽多幾隻果條女升友情

唔消嗚門必殺會打好痛

辛苦哂

冇鳴門唔洗玩 今鋪應該好多人放棄 隻game等執啦

我係咁打SMASH都無人理

我有幫手
得naruto 唔會封黃珠

其實試過同朋友連機出現過大家個版面d 珠唔同既情況

真係on99，隻鳴門個設計係專剋卡卡西，無就唔使打，成隊黃色6星99lv都打得條半血

基本上一定要有一隻嗚門係入面

打到pk先贏，唔跌

勁呀師兄，我都諗緊用東城係咁回血，但未夠材料升6星，但你幫我試左應該係得，唔該晒

依個無鳴門過既

第3條血打到殘血可以有第7 TURN，
6 TURN我都趕唔切(少左個打手)，
但佢有7 TURN就趕到，
但真是打好耐，
主要要在第1條血個位回下技，
等2，3血有技用同紗織要長開

東城必殺回血，特性又係每回合回血，綠色又唔驚封珠，呢個係我暫時諗到無鳴人既隊伍，帶多兩隻解回復力down,應該磨到最尾條血，係驚6回合內打唔打得死佢

守尾門個個白痴真係好大濟

6 TURN內打到殘血可以有第7TURN

多謝提點，咁7回合就多啲信心

我拎左西野司回血同開buff
可以頂撚左佢個降攻同時回血
都回到5000幾 同埋用進/30%重力加大個輸出
雅典娜暫時覺得唔太岩用

咁都打唔贏就剷game ，最憎要限定角色打活動，仲要係抽返黎，如果係之前活動角幫到手都合理啲，咁做真係好趕客

同你打過兩次都係守尾門
希望唔係話話我
我多數執頭執尾
前面buff 左 我就爆珠
前面無buff 我就buff

屌果斷棄驚

唔係你
入街場打啫
那有體

最撚憎啲廠當玩家係水魚

差一回合就贏 竟然同我彈game

我都試過,好撚嬲

講真起碼整隻3/4星有解反擊既友情啦

自打三場都唔跌珠

未去到冇佢打唔贏嘅狀態仲可以打下
始終咁多角色總會到你有果隻5星威威嘅
但今時今日仲拎紅髮出黎果啲都唔知咩心態
用30%重力都好呀

終於入到個街場4 個都識打，
開房果個唔係嗚人直頭唔使入，
慳返D時間

開定新POST

隻野三圍

友情/特性?

雷切有D用囉，無視減傷。
3圍就真是麻麻

隻野難度相當於怪彈既超絕降臨

一場都要打好耐

難打到咁2000攻都冇，友情特技又冇用

呢隻game啲活動角全部都係殘癈既，硬係三圍比抽既低兩三成

赤司有分協力超絕級同SOLO超絕級

自己諗下想唔想疊到極運
可能完左都未必會疊到

一般GAME都是咁，降臨實弱D

垃圾閪驚
唔撚會再玩
擺明屈鳩你錢

又擺唔到極運做頭出多兩個箱，又難打時間又耐，得三日......咁都要打滿佢真係好自虐

都值得滿技既

滿技都合理，99運真係要諗一諗

都係，但滿技都要打多6隻

12LV技佢做MAIN應該有唔錯輸出既

同樣降臨，佢真是勁過戶呂80%

街場唔係嗚人有排都入唔到一場

大撚把劍心開場，
有個嗚人開場用海賊王LEGEND

房主有得踢人？

依隻算係比降臨西利

行錯一步就GG左

唉街場99% 都係4 嗚人先會出發，
頭先打到一場真係奇蹟，
都係係度抱大腿算

我一隻都未打到

玩呢隻game 都係為左儲卡
點知 連想打一張出黎都咁耐

仲用紅髮真心唔知咩心態

2消太2鳴人打左3場
一隻都唔出

其實個卡卡西都幾廢下，不過有愛.....屌

街場2 嗚人過左一場出一隻

佢咁攪法就算俾你抽到鳴門捱到今次 下次都係等死 佢一早咁玩我就唔使on99 刷戶愚呂刷得咁辛苦

兩樣野黎，
你可以唔刷4 色都有一隻運MAX，
但你點都要一隻黎刷素材，
你冇一隻MAX，好多場都唔會入到

隻卡卡西原來6LV技之後全防毒
咁一定會有用，
唔使12 LV已經好有良心

焗人all in 鳴門真係好仆街
仲要我真係課左1400蚊都抽唔到

上面有巴打冇鳴門都過到，
但我諗要16 隻入面有佢12 隻以上先得，
但有嗚門亂打都過

技術+運氣搭夠……

升爆12 LV特性無條件防毒同減傷250

有東城，在第1條血可以回滿晒友情+傳說先入第2條血

求一鳴門兩極運消太

嗚人配咩技好？唔夠打了係咪唔會放西野？
而家係爆豪綠谷 太陽

有無消太入場?

應該唔止3日。短期會再開

唔焗你抽咁佢出新角來做咩 隻隻驚都咁架啦

你誤會左 我既意思係可以早2個星期del game

抽唔中咪拎隻消太入街場睇下成唔成功

試左 攪好耐先入玩得一場 9成時間係彈出彈入 要咁玩法真係不了

7000石all in 唔中 已del

最後一回合以為打唔死

岩岩斷左 sor

贏左但唔出 唔得閒打住

無心機玩，放置玩算數

場都入唔到 打條撚
贏又唔必跌 屌 棄驚

請問其他legend，例如雅典娜點拎？

主線

贏3場有一隻

新玩無耐
miss 左消太 睇黎 今次卡卡西都無我份了

街場真係好伏

轉珠家加攻？

我第一日狂玩到而家百幾RANK都無我份啦

+1，solo又死了，行錯一次就輸

solo唔夠4隻6星，又無消太，打街場又伏

退game潮

係呢度搵大腿

街場3隻鳴人我死都唔走打贏我人生第一場卡卡西

跟本兩隻已經穩。但啲人輸到驚

其實最好係兩鳴人兩消太
得鳴人無消夾

打贏一次就明白只要有一隻鳴門都夠做，個難度即刻變返超絕級。

當見晒佢啲招，無鳴人都過到既，係反擊難捱要好小心

3隻嗚門根本就係等反擊MODE開必殺去殺

岩岩去睇2隻嗚門都冇咩作用
1隻就夠
因為第2隻出必殺時候，反擊MODE無左冇加成

好耐無玩見佢出左卡卡西打下 點知究極級都唔係必出 真係on撚9

街場人真係On99
打赤司都累輸我
本身Lock卒
守尾門條撚樣係咁Lock返赤司
比啲卒萬幾咁扣

街場D撚樣珠都唔撚識儲
次撚次6 珠就消

街埸就算鵪數啦

畑鹿驚門檻太撚高

頭先打卡卡西
打第二條血儲左成七八粒超必，俾條友一下消哂去overkill第二條血

有冇巴打出鳴門團打卡卡西？
tg: stek016

我有鳴人
如果開團最好有一至兩隻消太

我無黃屬角 得隻極運消太入親場幫仆街都解散

我都有嗚門同消太

鳴人 得2千9攻可以嗎

可以，請加我tg

而家有無人打
鳴門同消太團

加左

跟團贏左6場 一隻卡卡西都無

係度開密碼咪得

彈game

仆街彈gmae

x2

我開場？

見倒房主斷左線..

好

終於過1場

8028

打左5場，得任務送個隻
睇黎無機會極運
drop rate低到...

滿技都難啦

多謝巴打 出左一隻

消太ho ball

出左隻
謝巴打CARRY

暫時lv8,應該滿到既

仲有冇人打?

我可以打多一場

無體
諗緊爆石定入街場滿技

我開 照舊

我發覺自己冇落加攻人,落左和尚,加攻靠你地

禁錯制 蝕左59體

咁我執番隻+攻落去先

街場有鳴人有撚用咩腦殘既
第一round 見到7粒心珠就狗衝
個名仲學人乜撚野鳴人以外退房

掛隻紅髮LEGEND出黎都學人退房啦

3021

ching你唔係用雅典娜

我上場用佢贏 雅典娜反而6r打唔贏最後條血

又有體開左

無極運消太無鳴人，棄得～

有無人打
-2

有黃色6 星自己開場等嗚人都得

無人打就算啦巴打

你開街場會有嗚人入，
我開唔會有

係咪有得join
我用鳴人

我消太開場有冇人打 6032
2 隻嗚人 ＋1 隻是但6 星就OK

街場就算有嗚人但冇腦，好慘
－2

6032 －1, 6 星黃色就得

－1⋯⋯

仲想換隻消太就開左

仆街
打緊字開錯技

係咪中左BUG

0血唔駛死

sor
睇錯以為己經扣完第2條血

其實係咪唔識跌卡

0血唔駛gameover
但都係唔出

我出果張係人地3 運開，岩岩升左LV可以連開，
6032

唔係岩岩果場出
但真係未跌過

放工，第一次打卡卡西，有沒巴打帶我打

卡卡西 6032 －1 最好嗚人